====== Mobile Teste - Juno =======
by Rodrigo Salomão


O aplicativo foi desenvolvido em kotlin, usando arquitetura MVP, constraints para torna-lo responsivo, realm para representar o tratamento de persistência, retrofit2 para tratamento das coneções http, GSON para serialização dos objetos.
Foi colocando a configuração para que as views não sejam reiniciadas ao mudar a orientação do aplicativo, assim mantem-se a instancia do resultado da busca e posição do scroll.
Foi buscado sempre manter um código limpo de arquitetura desacoplada para possibilitar na escalabilidade do aplicativo e facilitar a manutenção.

Quanto aos testes foram usado Espresso para testar o resultado da busca e garantir a implementação.

